吊奶星又話好鍾意香港而家香港人逼到街邊食飯就講風涼話笑我地唔敢罷工

小市民掙扎求存係咁架啦, 個個好似你地班菁英咁做難民都有得帶住幾億賣幾棟樓、收到google microsoft apple offer先去?

踎街食飯仲比人影

手停口停仲要俾人笑唔敢罷工